左膠文在寅：支那肺炎台風都係全球暖化引起 俾北泡吞併解決少子化

其實冇錯個喎 以颱風嘅路徑嚟睇 以前颱風通常係吹襲台灣或者香港 但而家通常會歪左去咗日本或者韓國 亦都有人提過全球氣溫上升會導致啲古老病毒細菌活躍左 特別係俄羅斯嗰啲凍土